999打唔通？如有需要，可打元朗警署直線

不過，真係有事、有需要先打去，唔好阻到有需要嘅人，亦唔好阻到人做嘢

無人聽架

無錄音，即刻cut線